咕咕咕

mk

又叫雞

？

叫雀

唔畀

霸實我

咕咕咕

唔會畀人搶走你

見到靚女我就會自動走

臭雞 養唔熟

我係

煮咗你嚟食 生都變熟 睇你仲走得去邊

唔好中出我

會戴套

我唔戴咪得

返工88

8888

劏左你

成日企喺我部冷氣機到咕咕咕

切撚左你

想做你屋企部冷氣機

屋企冷氣機好殘舊

諗起就嬲

似我 又殘又舊

哈姆太郎？

諗起啲無聊野

但我冇離開佢 一直都用佢

唔準離開我

陪到你入土為安

未想死住

時間無多喇

下世我養返你

要錫哂我

放心交比我 不過要絕育 可能有少少痛 你忍下

唔絕育都無人會同我做你放心都得喇

^^

驚你周圍un

溝埋你啲女

有撚女咩

啲女見到我

死圖喎

用電腦睇到